2017年第96回日本全國高中足球選手權大賽討論

本屆日本全國高中足球大賽決賽周賽期為2017年12月30日至 2018年1月8日

本年度應援隊長為大迫勇也 (鹿兒島縣鹿兒島城西高中 於第87屆大會出場 該屆亞軍 6場比賽射入10球 目前仍為本大會史上最多入球紀錄)

日本全國48個都道府縣既代表已經決定並完成抽籤

千葉代表為流通經濟大學附屬柏高中(流經大柏)
神奈川代表為桐蔭學園高中
福岡代表為東福岡高中(前屆冠軍)
群馬代表為前橋育英高中(上屆亞軍)

本年度応援經理人為高橋ひかる（高橋光）

歷代応援經理人

初代応援經理人 堀北真希 （第84回日本全國高中足球大賽）

2代目応援經理人 新垣結衣 （第85回日本全國高中足球大賽）

3代目応援經理人 北乃きい（北乃紀伊） （第86回日本全國高中足球大賽）

4代目応援經理人 逢沢りな（逢澤莉娜） （第87回日本全國高中足球大賽）

5代目応援經理人 川島海荷 （第88回日本全國高中足球大賽）

6代目応援經理人 広瀬アリス（廣瀨愛麗絲） （第89回日本全國高中足球大賽）

7代目応援經理人 川口春奈 （第90回日本全國高中足球大賽）

8代目応援經理人 大野いと（大野絲） （第91回日本全國高中足球大賽）

9代目応援經理人 松井愛莉 （第92回日本全國高中足球大賽）

10代目応援經理人 広瀬すず（廣瀨鈴） （第93回日本全國高中足球大賽）

11代目応援經理人 永野芽郁 （第94回日本全國高中足球大賽）

11代目応援經理人 大友花恋 （第95回日本全國高中足球大賽）

夏季日本高中綜合運動會足球項目冠軍
流通經濟大學附屬柏高中 (流經大柏)

夏季大會優秀選手名單

上屆有出場今屆都有既(部分)
前橋育英孖生兄弟 - 田部井涼 田部井悠
前橋育英 - 松田陸
關東第一高中黑仔神龍 - 北村海CHIDI
青森山田 - 鄉家友太 *日本U18
長崎科大附屬高中 - 安藤瑞季 *日本U20

冬季大會晉級學校職業球隊內定球員

青森山田高
MF郷家友太(→神戸)
FW中村駿太(→山形)

前橋育英高
DF渡邊泰基(→新潟)
DF松田陸(→G大阪)

昌平高
FW佐相壱明(→大宮)

富山一高
FW坪井清志郎(→徳島)

東福岡高
DF阿部海大(→岡山)
MF福田湧矢(→G大阪)

神村学園高
FW高橋大悟(→清水)

日章学園
FW佐藤颯汰(→北九州)

極簡單介紹下日本高中足球
基本上一間普通學校 足球部都三四十個人以上
即係至少砌到A隊B隊正選連後備
大型小小既學校 或者D足球名門學校閒閒地過百人以上
即係可以砌到ABC隊三隊正選連後備
好似東福岡呢D男校+體育名門(大部分體育都全國強隊)既學校
淨係足球部都320人 全日本高中足球部最多人
東福岡足球部係砌到ABCDE隊正選連後備
雖然佢地320個部員 但ABCD隊都會有足夠既比賽
有好足夠既機會去踢同表現自己
所以踢到全國大賽學校A隊正選既已經唔係一般街場水準

本年度應援歌

LITTLE GLEE MONSTER 「いつかこの涙が」

其中MV首次有應援經理人參與演出 (有地區限制需要日本VPN)

日大藤澤高中皇牌前鋒既故事
佢間學校係神奈川縣預選4強出局 無緣晉身全國賽

傳統強隊千葉縣市立船橋高中於縣大賽決賽被淘汰
千葉縣預選決賽精華

關於直播問題

同以往一樣揭幕戰 八強 四強 決賽都會直播
其他比賽會係錄播/地方電視台直播本縣代表隊

大迫勇也當年屈機屈到人喊

當年精華 (9號)

現役日本國家隊出身於高中足球既球員

本田圭佑(星稜)
長友佑都(東福岡)
乾貴士(野洲)
岡崎慎司(瀧川第二)
大迫勇也(鹿兒島城西)
柴崎岳(青森山田)
淺野拓磨(四日市中央工)
森重真人(廣島皆實)
長谷部誠(藤枝東)
內田篤人(清水東)
川島永嗣(浦和東)

經典圖片

乾貴士罰球

本田圭佑 岡崎慎司 長友佑都作為主力果屆第83屆係暫時史上最高質素既年份
而香港球迷熟悉既中村祐人亦係同一屆大會出場

留名

練習賽

前橋育英3-1星稜

市立船橋

今年縣大賽比流經大柏打爆左
流經大柏今年爆SEED贏左夏季大賽
分分鐘有機會贏埋冬季

上屆冠軍 綠色皇者青森山田

有留意開日本高中足球既都知青森山田係青森縣皇者
基本上係縣入面無對手 去到全國層面都係屈指可數既強者

但就永遠都同全國冠軍無緣 最接近果次係2009年第88屆大會
現時效力西甲基達菲既柴崎岳當年重係高中2年生
成功帶領青森山田打入決賽 可惜輸左比山梨縣代表飲恨

過左7年之後 終於係上屆第95屆大會一償宿願 成功登上日本一既寶座
上屆封皇既成員中有幾位係2年生 今年作為3年生有望繼續帶領學校爭取衛冕

10號仔鄉家友太上年以2年生身份已經成為球隊主力
今年更進一步著起10號波衫成為隊中核心 並且已經獲得J1神戶勝利船內定
係全國高中+職業隊青訓既高圓宮杯超級聯賽更加成為東區神射手

今年青森山田前線更增添一員猛將 曾經代表日本出戰U19亞洲盃
為左體會高中足球而由柏雷素爾青年軍來投既中村駿太
值得期待既重有2年生已經著起7號波衫既快翼檀崎龍孔
上年作為1年新生已經可以係選手權大會出場 相信唔少職業球隊已經開始留意緊佢

群馬老虎軍團 前橋育英

同青森山田一樣係全國選手權既常客 亦都出產過唔少職業球員
但都係永遠同全國冠軍無緣 曾經兩次打入全國決賽
結果先後輸比星稜同上年既青森山田

上年雖然比青森山田大炒5:0 但當中有半隊正選都係2年生 其中包括後防線4人

今年作為3年生 帶住上年飲恨既經驗 相信今年有能力捲土重來 爭取首次成日本一

左閘渡邊泰基已獲新潟天鵝內定 中堅松田陸除左已有大阪飛腳內定 更加係日本U18代表隊成員

中場雙胞胎田部井悠(兄) 田部井涼(弟)已經成長為球隊既核心 其中細佬更加係率領老虎軍團既隊長

最快會係8強對上東福岡 可能會係今年第一場決賽陣容既比賽

夏季皇者 遇強愈強流經大柏

雖然流經大柏暫時未有任何一名職業球隊內定球員
但係係夏季日本高中綜合體育大會足球項目中就過五關斬六將成功封皇
更係4強擊敗前橋育英

同一般無特別核心既球隊一樣 齊上齊落夠團結係特色
以下半年佢地既狀態 爭取夏冬連霸未必會係幻想

值得留意係姊妹大學流通經濟大學岩岩係全國大學足球大賽封皇
其中7名球員係附屬高中出身 作為師弟可唔可以同師兄一樣全國奪冠都係其中一個受注目既環節

紅色彗星東福岡

東福岡作為福岡皇者 全國各種運動都數一數二既體育名門
前屆以5:0狂數國學院久我山成為夏冬雙冠
其中一球反人牆罰球更加成為傳媒焦點

上屆亦有幾名日本一主力在陣 但無奈8強被對手1射門1中目標1入球而飲恨等等力
今年有號稱大會最強中堅
別名「紅色攔截機」 既U18日本代表同時已被日乙岡山綠雉內定既阿部海大
高大有身型更成長為球隊後防核心 帶領球隊係縣大賽以零失球晉身全國賽
係少有高中年代已成名既後防球員

東福岡新10號 跟隨師兄高江麗央既腳步
未畢業已經有大阪飛腳內定既中場核心 福田湧矢
作為名門既中場核心 打法實而不華技術同逼搶都兩立既中場
踢法接近前年全國封皇時既隊長中村健人

另外重有被稱為東福岡大腦既中場指揮官青木真生都 亦都係賽前已經備受注目
就睇下可唔可以打出身價可以加入職業隊
東福岡第一戰對福島縣尚志高中 呢隊亦都係選手權新晉實力高中之一 不容忽視
最快會係8強對上前橋育英 可能會係今年第一場決賽陣容既比賽

另外重有幾間都有注目球員既學校
聽日再寫

有冇本田圭佑踢高中足球d片睇下

今年睇好星稜 東福崗

全場連射12碼分段

睇到呢個post就諗起葉恭介

長崎綜合科學大學附屬高中

擁有近乎全個大會最強攻擊組合既長崎縣代表
前線掛帥既係U19日本國腳安藤瑞季 被稱為今屆大賽最強前鋒
係佢身後有九州王子聯賽神射手荒木駿太 翼鋒中村聖鷹
呢個三人組相信會係今屆大賽入面最令人聞風喪膽既攻擊組合
呢間學校亦都係夏季綜合大會中成功打入八強 只係輸比冠軍既流經大柏
係一匹值得期待既黑馬

矢板中央

如果你係記性好既話 應該對呢間學校印象都幾深刻
因為矢板中央係一間出名多外國混血兒既學校
經常都有黑人學生球員 以身體能力超卓見稱
今屆亦有一名2年生但身高已達1米9既中鋒望月謙
爸爸係加納人媽媽係日本人既佢最出名就係頭鎚
尤其是日本球員多數身體質素欠佳既情況下 有佢就同有部坦克車無分別

但矢板中央亦都有其他好球員
曾經被挑選入U17日本國家隊既松井蓮之係中後場萬金油
中場2年生飯島翼以技術好出名 亦都係今年日本全國U18 FUTSAL大會中帶領矢板中央贏得全國冠軍

目標會係超越縣內死對頭佐野日大率先為櫪木縣取得過半世紀以黎第一個全國冠軍

昌平

係著名激戰區埼玉縣突圍而出既昌平高校
上年昌平坐擁2個J LEAGUE內定選手但唔能夠縣大賽突圍
今年終於由大宮松鼠內定既前鋒佐相壹明帶領下突破埼玉縣激戰區
早就比大宮內定既佢 技術意識都比一般高中前鋒好
預計都幾有睇頭

上屆上過電視既正智深谷女經理人亦都係黎自埼玉縣

神村学園

隊長兼球隊絕對核心既U18日本國腳高橋大悟 未畢業已經獲得清水心跳招攬成為內定球員
技術出眾而且擅長幫隊友組織 踢法相對一般高中攻擊球員成熟既佢
唔知能唔能夠帶領一班較為平庸既隊友去到埼玉2002球場

至於備受高登仔青睞既京都橘
曾經一度擁有唔少優秀攻擊球員而令人期待
但上屆即使有最強前鋒岩崎悠人在陣 但籤運差 1回戰就抽中市立船橋
最終被超級罰球踢返京都
今年缺少特別出眾既明星球員 只有一個前大阪飛腳青訓 10號仔梅津凌岳較為突出
正選左閘兼隊長亦因為右腳前十字韌帶斷裂 被逼養傷半年無法出戰全國賽
相信難以成為黑馬

至於本田圭佑母校星稜終於重返全國賽舞台
但縣大賽亦都要打到加時先同不知名學校分到勝負
上屆更係縣大賽爆大冷被淘汰
係今屆缺乏超級球員情況下
晉級形勢亦都唔樂觀

留名g持

最新消息
長崎綜合科大前鋒安藤瑞季內定加入大阪櫻花

係日本被稱為青年軍教授既體育記者安藤隆人對今年大會既預測(節錄)
今年睇強隊有2個標準 一係實力 二係今年換人名額由4個加到5個 因此後備球員既能力同深度都係重要既考慮因素
爭標4強 青森山田 流經大柏 前橋育英 東福岡

青森山田
- 前線最強三叉戟 中村駿太 鄉家友太 田中凌汰
- 中村體格 速度強 前線率制力好
- 鄉家高中NO.1中場 既有1.85M身高同時都柔軟靈活 技術出眾
- 鄉家同田中兩個把握力都非常強
- 左翼2年生檀崎龍孔 速度快突破力強 絕對係J1級數球會既目標
- 三國KENNEDY 1.95M超級身高 中堅中鋒兩用萬能後備
- 正選龍門坪步夢同後備2年生飯田雅浩亦有高質素既龍門

流經大柏
- 龍門薄井霸斗超穩定
- 中場雙宮本 優太同泰晟 一攻一守完美組合
- 進攻中場菊地泰智 金澤哲流攻擊變奏
- 翼鋒鬼京大翔突破力把握力強
- 邊路進攻後備球員充沛
- 2年生中堅關川郁萬已經係絕對主力 職業隊獵物
- 超級後備2年生前鋒熊澤和希多次拯救球隊

前橋育英
- 上年亞軍陣容有7人仍然在陣
- 亞軍防線4人陣容不變 經驗實力雙全
- 前鋒高、快、把握力、靈巧型俱備
- 防守堅固 前線多變化 戰術靈活

東福岡
- 前鋒線3年生守田怜司 木橋朋暉實力出眾 2年生人才濟濟
- 龍門由正選至第四選均為身高逾米8的大型龍門 深度全國第一
- 中後場有重心青木真生都、福田湧矢、阿部海大
配搭2年生新力軍 陣容厚實

黑馬系列

長崎綜合科學大學附屬高中
- 高校第一前鋒安藤瑞季+拍擋荒木駿太破壞力強勁
有力於3回戰煞停青森山田

昌平
- 大宮松鼠內定前鋒佐相壹明、3年生中場山下勇希
率領一眾以涉屋航平、古川勇輝為首的2年生球員
有力於第2次出場全國大會就挑戰冠軍

大阪桐蔭、米子北
- 中場軸心西矢健人(大阪桐蔭)、佐野海舟(米子北)一個超級中場支撐全隊

山梨學院
- 加藤拓己、宮崎純真強力雙箭頭不容忽視

富山第一
- 德島漩渦內定前鋒坪井清志郎戰術理解，個人能力出色
- 配合拍擋大竹將吾得分力驚人，王子聯賽北信越區2人合計射入45球

京都橘
- 雖然有球隊心臟河合航希因右腳前十字靭帶斷裂同半月板受傷缺陣，代替者1年生高木大輝亦係職業隊射線範圍內既突出球員，係左路如果交出高質傳送以及OVERLAP亦係唔可以忽視既存在

期待的2路伏兵

作陽
- 今年有名將弟子，年僅29歲既新監督上任，配合2名2年生核心西山拓實及早川海瑠，有力打出青春足球

矢板中央
- 球員以高度同速度見稱，以非常強既推進力破壞對方防守既踢法
- 雙中場小國腳松井蓮之配合隊長稻見哲行攻守兼備
- 前有1.90M高中鋒望月謙開路 後有飯島翼等技術型中場虎視眈眈

下午1點鐘會有揭幕戰直播

lm ，人地呢啲就真係青訓喇

日本高中足球好睇

年年都睇果個巴打個日本台好似收左檔

搵唔到台播

今年開幕戰又係黑仔神龍北村海隊關東第一

2隊都踢得幾亂下

Link?

要用日本ip? 佢話no playable sources found

呢幾分鐘突然關東第一發力壓住佐賀東黎打

你用咩BROWSER

Chrome

做完第一PART再F5應該睇到

用左safari 得了

關東第一個7號仔幾扭得

10號

佐賀東

2隊都太上腳唔傳波
晉級都唔會行得太遠

半場40分鐘完

關東第一 0-0 佐賀東

想問下果d有球會睇中既注目選手
係會直接入a隊定係其他梯隊架

呢個就睇隊波點決定架啦
柴崎岳同大迫勇也呢D一上就一隊
入J2果D多數都有得出
大部分都係打預備組

隊友走到空曬都唔傳

上年市船杉岡大暉入J2 湘南 即刻企穩左閘正選
京都橘岩崎悠人去京都不死鳥打打下都企穩左正選
市船原輝綺去J1新潟都有半季係正選

關東第一個10號

又有城彰二講波

半場佐賀東換返隊長超級後備出黎
5場縣大賽連續5場入波

之後就要等到8強先有直播?

今日唔知有無得睇黑仔D神救

其實點解隊長會係後備😂雖然冇話唔得

NTV既話係

D地方台就唔知啦

佐賀東傳中1-0

入波

關東第一2個中堅做乜撚野唔人

企曬係度任人頂

黑仔好慘

佐賀東入完波之後
阿媽係觀眾席喊左

聽日一點鐘有1回戰錄播

覺得佢個樣好似張伯倫

關東進攻 4打8 點攻得入

企唔返起身

髮頭係有D似既

好少見撞到要抬出場

關東第一10號真係黑洞黎

屌佢咁都唔傳

開幕戰超過1萬2千人入場

佐賀東世界波入2球

刷柱入

入得咁靚都無野好講

重有15分鐘 會唔會有奇蹟呢

頭先十號肯傳比後上果個隊友都好大機會追得返啦,攞黎賤

上半場果球都係 係都要自己死去

年年都有開post

咁拉法都無黃

咩台有得睇？
搵唔到，求link

關東第一個14號換入又換出

追POST
不過都就黎完場

補5分鐘

仲以為頂入

黑仔又救校 爭D輸多粒

仲要死去

關東第一係衰個10號太廢
7號個2年生都唔錯

全場完 佐賀東2-0關東第一

完,兩隊都冇冠軍相,打得一場得一場

佐賀東上年都打到3回戰

佐賀東2回戰對手有機會係有J2內定球員既日章學園(對北陸)

原來矢板中央個青年軍中場松井蓮之既家姐就係松井愛莉

有個咁靚既家姐 唔知佢既生活係點

呢個家姐重要成日去睇佢比賽
另外有一個再大D既大家姐

好撚幸福

今日抬出場既關東第一球員輕微腦震盪
賽前既記憶失憶

第96回全国高校サッカー選手権 １回戦
「実践学園（東京Ａ）×滝川第二（兵庫）」
「明秀日立（茨城）×高知西（高知）」

2個職業隊內定前鋒都成功入左第一球入球

開幕禮+揭幕戰精華

廿分鐘未夠就兩粒

1回戰第一場部分結果 (不包括2場錄播比賽)

清水桜が丘高 1(終了/PK3-5)1 高川学園高 [フクアリ]
北陸高 1(終了)3 日章学園高 [味フィ西]
旭川実高 4(終了)2 宜野湾高 [浦和駒場]
昌平高 1(終了/PK4-3)1 広島皆実高 [NACK]
山梨学院高 1(終了)2 米子北高 [ニッパツ]
尚志高 0(終了)3 東福岡高 [等々力]

日章學園北九州內定前鋒佐藤颯汰射入2球
昌平大宮內定前鋒佐相壹明頂入1球
山梨學院U18小國腳前鋒加藤拓己頂入1球但無法帶領球隊獲勝

山梨學院咁快收皮 仲想睇個大舊佬前鋒

大舊佬重話要同長崎果個鬥入波
佢係就係入左一粒但係隊波就BYEBYE

而家長崎果邊LEAD緊一粒但平頭仔未入波

今年D職業隊內定睇黎都唔差
有出場既差唔多個個都有波入

已出場

日章学園
2入球 FW佐藤颯汰(→北九州)

昌平高
1入球 FW佐相壱明(→大宮)
富山一高
1入球 FW坪井清志郎(→徳島)
東福岡高
1入球 MF福田湧矢(→G大阪)
神村学園高
1入球 FW高橋大悟(→清水)

東福岡高
0入球 DF阿部海大(→岡山)

未出場

青森山田高
MF郷家友太(→神戸)
FW中村駿太(→山形)
前橋育英高
DF渡邊泰基(→新潟)
DF松田陸(→G大阪)

明秀日立靚罰球先開紀錄

咁多禁區外入球

1回戰全大會最北對最南
北海道旭川實業對沖繩宜野灣打打下落雪
最終旭川實贏4-2

大隻仔隊後防
唔怪得輸波

估唔到今年一回戰已經有人戴帽

仙台育英高 3(終了)2 高松商高 [ニッパツ]
[仙]佐藤一輝3(5分、40分+1、80分+2)
[高]中野瑛登(51分)、横内和眞(58分)

高松商輸2球連追2球
結果補時都係要輸

未睇過但睇完巴打分析好有性趣
但想問係咪大部分職業球員都唔踢高中足球？
直接踢職業隊青年軍only?

而家隊日本隊一半半
有好多學校實力唔錯有d都有勁人 但打唔出全國賽咁解

不過呢幾年唔少都係職業隊青訓出身

職業球隊會喺全國賽入面揀卒咁？

估唔到大阪桐蔭除左棒球勁之外足球都唔差
都叫入到全國賽

會
本田圭佑 柴崎岳 岡崎慎司都係咁

【2回戦】

時間為日本時間 -1個鐘係香港時間
(2018年1月2日)
[フクダ電子アリーナ]
流通経済大柏高 12:05 大分西高
青森山田高 14:10 草津東高

[ゼットエーオリプリスタジアム]
明秀日立高 12:05 星稜高
長崎総合科学大附高 14:10 高川学園高

[味の素フィールド西が丘]
日章学園高 12:05 佐賀東高
大阪桐蔭高 14:10 羽黒高

[浦和駒場スタジアム]
神村学園高 12:05 昌平高
遠野高 14:10 作陽高

[NACK5スタジアム大宮]
三重高 12:05 矢板中央高
日本文理高 14:10 旭川実高

[駒沢陸上競技場]
滝川二高 12:05 帝京大可児高
上田西高 14:10 京都橘高

[ニッパツ三ツ沢球技場]
米子北高 12:05 仙台育英高
初芝橋本高 14:10 前橋育英高

[等々力陸上競技場]
桐蔭学園高 12:05 一条高
富山一高 14:10 東福岡高

東福岡補時3分鐘被絕殺

2回戰結果

流通経済大柏高 3(終了)0 大分西高 [フクアリ]
明秀日立高 1(終了)0 星稜高 [オリプリ]
日章学園高 4(終了)1 佐賀東高 [味フィ西]
神村学園高 1(終了)0 昌平高 [浦和駒場]
三重高 2(終了)3 矢板中央高 [NACK]
滝川二高 2(終了)3 帝京大可児高 [駒沢]
米子北高 1(終了)0 仙台育英高 [ニッパツ]
桐蔭学園高 2(終了/PK2-3)2 一条高 [等々力]

青森山田高 5(終了)0 草津東高 [フクアリ]
長崎総合科学大附高 2(終了)1 高川学園高 [オリプリ]
大阪桐蔭高 6(終了)0 羽黒高 [味フィ西]
遠野高 1(終了)2 作陽高 [浦和駒場]
日本文理高 2(終了)0 旭川実高 [NACK]
上田西高 1(終了)0 京都橘高 [駒沢]
初芝橋本高 0(終了)5 前橋育英高 [ニッパツ]
富山一高 1(終了)0 東福岡高 [等々力]

神村學園高橋大悟 長崎綜科大附安藤瑞季 日章學園佐藤颯汰3個內定球員連續3場有波入
青森山田初出陣 鄉家友太中村駿太各入2球
前橋育英飯島陸一場四球 相隔十年再創紀錄 上次一場四球係現時清水心跳大前元紀

今年非常有機會可以破到大迫勇也一屆十球既紀錄

3回戰

神村学園VS矢板中央
日章学園VS流通経済大柏
帝京大可児VS上田西
一条VS米子北
作陽VS日本文理
青森山田VS長崎総合科学大附属
大阪桐蔭VS明秀日立
富山第一VS前橋育英

今年3回戰已經有一半都係強強對碰
最觸目相信係青森山田要對長崎綜科大附
同埋補時絕殺淘汰東福岡既富山第一對前橋育英

射手榜

1位:4得点
飯島陸(前橋育英高)
2位:3得点
佐藤一輝(仙台育英高)
久住玲以(日本文理高)
佐藤颯汰(日章学園高)
5位:2得点
圓道将良(旭川実高)
郷家友太(青森山田高)
中村駿太(青森山田高)
菊地泰智(流通経済大柏高)
森山翔介(桐蔭学園高)
大森颯樹(帝京大可児高)
今岡陽太(大阪桐蔭高)
菊井悠介(大阪桐蔭高)
中里知己(佐賀東高)
安藤瑞季(長崎総合科学大附高)
河原淳(日章学園高)
高橋大悟(神村学園高)

【3回戦】
(2018年1月3日)
[フクダ電子アリーナ]
日章学園高 12:05 流通経済大柏高
青森山田高 14:10 長崎総合科学大附高

[浦和駒場スタジアム]
神村学園高 12:05 矢板中央高
作陽高 14:10 日本文理高

[駒沢陸上競技場]
帝京大可児高 12:05 上田西高
大阪桐蔭高 14:10 明秀日立高

[等々力陸上競技場]
一条高 12:05 米子北高
富山一高 14:10 前橋育英高

比賽時間(日本時間) -1為香港時間

京都橙同東福岡咁早出局

東福岡3條友咁樣守前柱

京都橘廢左好多
今年最出名果個又斷十字韌帶無得出
東福岡就衰自己 對面唔差但一個失誤足以致命

幾時會有精華？

要用VPN

家姐真係去左睇比賽
重要同柏木陽介一齊

第96回全国高校サッカー選手権】
▽3回戦第1試合 終了
日章学園 0-1 流通経済大柏
神村学園 0-1 矢板中央
帝京可児 0-5 上田西
一条 0-3 米子北

日章神村都輸比有實力對手出局

呢張影得幾型

上田西

到前橋育英補時絕殺返富山第一

高校サッカー選手権
3回戦第2試合
青森山田 0-1長崎総合科大附
作陽 1-1(PK:6-7) 日本文理
大阪桐蔭 1-1 (PK:3-5)明秀日立
富山一 0-1 前橋育英

安藤瑞季連續三場入波 下場停賽 青森山田衛冕失敗
飯島陸再下一城五球領先射手榜

2回戰精華

d傳統強隊收晒皮

前橋育英 流經大柏都唔差
今年長崎綜科大附都有料

攪得掂青森山田

青森山田年年都係咁上下
係上兩年打得特別好

星期五ntv直播明秀日立對上田西
長崎綜科大附對流經大柏
終於有場強強直播睇

流經大柏 10號仔👍

我記得年年都有人播，好撚熱血

幾點播？
天日放假有得睇

11點同1點

3回戰精華

中楣

千葉果隊好強....

又比佢反超前

衝門當入

一點先踢喎

跪地反人牆

上田西全部都唔係生波入

3:2, 輸近柱

當年鵬翔都係咁屈到入決賽贏埋

明秀個廿七號好勁

手榴彈掟入龍唔計

不嬲唔計

長崎同流經大柏兩隊明顯同其他隊唔係同一個level

流經又要贏多次長崎

上半場長崎都唔係咁差
下半場愈打就愈突顯左無左個攻擊重心既問題

流經大柏中後場好穩陣 有冠軍相

下半完全唔知踢乜

下半場真係食左屎

聽日四強

11點 流經大柏 對 矢板中央
2點 上田西 對 前橋育英

最理想就係流經大柏對前橋育英
但經驗話比我地聽通常有一邊甩碌

明日係咪有直播
有無link

三間學校既最後的更衣室

睇4強前睇下8強精華

兩隊大熱仲未失過波

前橋育英飯島陸8強入唔到波之後
要破紀錄要4強決賽連續2場戴帽先有可能

流經大柏中後場真係幾勁
尤其是個關川郁萬真係超班
係個龍門無D體記寫得咁好

原來上田西(長野縣)對前橋育英(群馬)係真田丸打比

條LINK死左?

有冇link

冇野了

無轉台無野睇

用住依個先

原來流經大柏27號係台日混血

矢板中央個監督49歲個樣重老過對面70歲個監督

矢板中央個米九黑中鋒都唔係齋靠撞

唔係直播緊既

要揀3台

2邊都踢得好穩陣

不過唔係幾頂到波

三浦淳寬講埋D廢話
上半場就黎完 唔失波係好重要既呢 如果有一隊入左第一球就有優勢

企位唔係幾好 對面關川郁萬矮佢10CM都頂得晒

矢板中央最中意未夠半場就換人
今日輪到對面換先

台日混血兒出場 超級後備熊澤和希入黎

同鍾仔果d一樣囉

半場 0-0

原來句百打一音就係一百個人一齊拍一下手

流經大柏咁樣打又唔覺得好大優勢

矢板中央打得好過尋日長崎

11號都射得幾差下
人地一早訓低黎BLOCK你 都唔識轉處理方法

又係加藤蓮

賽前都無咩人預計會打到咁接近

154cm

一個過三個
松井蓮之炒到上天

好靚

嘩

又黎睇細佬比賽啦

終於影到家姐坐邊

矢板中央入到禁區就無咩符

154CM好波

好撚勁 一個撚晒對面D後防

矢板中央打FUTSAL果幾個真係扭到對面傻

瘋狂拖舟轉身

流經大柏之前出場4次 1次冠軍 2次4強 1次二回戰
係死亡之縣千葉殺出黎真係唔講得笑

下晝就係真田丸打比 長野縣對群馬縣

一個人玩左成分鐘

岩岩臨出門口都有睇
睇完球靚窩利就出門

入場音樂以為睇港超

第2場4強開波

兩隊波衫有啲撞色 仲要有太陽曬住

前橋育英白色衫都要有黃邊
然後上田西又黃衫白底

飯島陸黃金機會射出界

上田西打左唔夠十分鐘已經睇到人個心都跳埋出黎

上田西個龍門都幾廢下

技術又好 球商又高

所有link都死曬

前橋育英角球頂入先制1:0

前橋育英入完一球已經完全禁住黎打

飯島陸第六球入波 前橋育英2:0

大屠殺既序幕

大炒格

流經大柏CHUR到完場先1:0頂住矢板中央

前橋育英唔使半個鐘已經輕鬆2:0

上田西秒速追返1粒

嘩咁樣追返球

鏡頭影到已經睇緊個波碌入網 快到

上田西半個鐘已經用左2個換人名額黎換前鋒

前橋育英一下快放又入一粒
1:3

咁細個gap都比佢放到入去

個下會唔會係上田西第一次入禁區就入波

上田西同前橋育英D實力真係有差距
明明11打11都打到好似11打10咁

前橋育英入到決賽都幾黑仔
幾次入決賽都唔易食
第一次對星稜 第二次打青森山田
呢次入到就對流經大柏
隊隊都係一線強隊

半場 上田西1:3前橋育英

上田西比人迫到半場都過唔到

但係一過就入波

前橋育英個飯島陸空晒射到PET屎咁
有幾個人圍住佢反而好冷靜咁CUP完再射

其實大迫勇也真係幾癡線
1屆大會10入球+10助攻
過多十年都唔知有無人再做到

睇得出個10球真係有技術 不過嬴唔到冠軍咩意思都冇

有時就係輸左先缺憾美

前橋育英妹下妹下又入一粒

4-1

玩完

流經大柏對前橋育英
堅守對強攻 邊隊會贏呢

前橋育英咁都要失一粒都幾失敗

一下比人反擊就失

夏季前者嬴過一次

飯島陸入第二球
今屆第七球 破紀錄重有少少希望

流經大柏打到四強都唔係好覺有邊場打到今日老虎咁快

13號幾球二傳都好靚

上田西真係散晒
咁樣都比人LUR到6-1

用佢開路仲好過正選果個

正選個22號有少少爭食

四強結果

流經大柏 1-0 矢板中央
前橋育英 6-1 上田西

成班未完場已經眼濕濕

前橋完全唔留力

重以為會用盡5個換人黎留力

星期一 香港時間一點鐘
流經大柏對前橋育英

睇唔到

買強速報精華

上田西賽前目標係贏一場

最終打到四強

130入球中挑選出最靚3球

尋日流經個球都好靚

已經不停吹奏係SUPER VOLLEY

最後的更衣室

矢板中央 上田西 高松商 星稜 一條

聽日1點05分將會舉行第96回日本全國高中足球選手權大賽決賽
由夏季綜合體育大會足球冠軍流經大柏對上屆選手權亞軍前橋育英

流經大柏今季選手權仍然為零失球
前橋育英由縣預賽到全國賽四強亦只失一球
並且擁有暫時射手榜排第一 射入7球的飯島陸
如果佢係決賽能夠射入4球即可以11球更新大迫勇也一屆10球既紀錄

而係夏季綜合體育大會四強比賽中 流經大柏曾經擊敗前橋育英

香港時間1點05分定日本時間？

香港

人地日本果d 仲好睇過我地本地d 垃圾波

🏆第96回全国高校サッカー選手権大会決勝 流通経済大柏🆚前橋育英🏆

⚽️流通経済大柏 スタメン⚽️
▼GK
薄井覇斗
▼DF
近藤立都
関川郁万
瀬戸山俊
佐藤蓮
三本木達哉
▼MF
宮本優太（C）
菊地泰智
宮本泰晟
▼FW
安城和哉
熊澤和希

🏆第96回全国高校サッカー選手権大会決勝 流通経済大柏🆚前橋育英🏆

⚽️前橋育英 スタメン⚽️
▼GK
湯沢拓也
▼DF
後藤田亘輝
角田涼太朗
松田陸
渡邊泰基
▼MF
塩澤隼人
五十嵐理人
田部井悠
田部井涼（C）
▼FW
飯島陸
榎本樹

兩邊都睇有咩問題
係要踩低香港波先開心

有咩爽過入現場睇

6個上年決賽正選+2個後備

Ready

原來縣大賽贏左會有個全國出場紀念品

會唔會落大雨架

落緊
個主播都話十幾年黎既雨中決賽

前橋育英有2PAIR 雙子

立花里子兄弟

流經搵20號MAN MARK飯島陸真係幾有用

關川膝頭已經紮住

走甩一次飯島陸即刻中柱

差D

前橋育英舊生細貝萌

呢D歌都係男聲唱比較熱血岩返個青春感覺
同埋朝日台做得有心好多

夏天搞有氣氛好多

前橋育英唔搵細貝萌黎訪問
淨係訪問上年決賽輸波果半隊畢業生

隔離流經大柏有林彰洋 小川諒也同大前元紀

老虎果邊唔夠照喎

兩邊仲未換人

流經大柏應該要換啦
前面無人交波
前橋育英都係等一次機會走甩10號就得

流經個20號都唔係齋一味得個守字
都有D料到

41337人

好似重多過浦和紅鑽聯賽

求link

前橋育英又中楣

流經大柏下半場換人之後明顯後防多左空位

早幾年有東京學校入決賽超過5萬人

冇波撞低左個人都唔吹

2隊都等緊對面犯錯

嘩屌流經大柏咁都唔使輸

咁都唔輸

連擋三下定四下空門

天滅前橋育英呀

又刷護空門

前橋育英又中柱又中楣又比人連護幾次空門

流經準備換第4個人
前橋育英都係換得一個

好想睇

補時3分鐘 前橋育英終於入波

仲諗住睇加時

走甩10號仔 護到1次空門 護唔到第2次

估唔到頂到最尾幾秒先衰

雖然一早就應該要輸
但真係好熱血

中前場唔夠勁
無重心 又比對面壓住黎打

絕殺

去到尾段流經個勢好返啲 點知都係走漏多次飯島陸

喊到都唔知佢講緊乜

明明都留左時間黎加時 都係唔會播埋頒獎

正,絕殺

最尾果球龍門唔出可能好D
已經20號都跟得返

咁撚多個杯

舉旗舉盃舉獎狀
人人有份

Last 都有個紅衫用個肚擋
好撚熱血

個20號今場好勁

差唔多開場跟到10號完場
可以話係凍結左佢咁濟

其實流經大柏D戰術都好成功
係前面真係無人
前橋育英一個高中鋒開路拍個矮前鋒搶點
點知比人全場凍結左個矮前鋒

係下半場流經換人開始谷上去之後就出事

大會優秀選手

▽GK
湯沢拓也(前橋育英3年)
薄井覇斗(流通経済大柏3年)
濱田太郎(初芝橋本3年)
松田亮(東福岡2年)

▽DF
佐藤拓海(青森山田3年)
蓑田広大(青森山田3年)
白井陽貴(矢板中央2年)
後藤田亘輝(前橋育英3年)
角田涼太朗(前橋育英3年)
松田陸(前橋育英3年)
石井優輝(昌平3年)
関川郁万(流通経済大柏2年)
大森大地(帝京大可児3年)
嶋中春児(長崎総合科学大附3年)

▽MF
檀崎竜孔(青森山田2年)
稲見哲行(矢板中央3年)
松井蓮之(矢板中央3年)
田部井涼(前橋育英3年)
宮本優太(流通経済大柏3年)
菊地泰智(流通経済大柏3年)
石川貴登(流通経済大柏3年)
古木雄大(日本文理3年)
梅津凌岳(京都橘3年)
佐野海舟(米子北2年)
青木真生都(東福岡3年)
高橋大悟(神村学園3年)

▽FW
圓道将良(旭川実3年)
荒井慧伊大(明秀日立3年)
飯島陸(前橋育英3年)
根本凌(上田西3年)
坪井清志郎(富山一3年)
荒木駿太(長崎総合科学大附3年)
安藤瑞季(長崎総合科学大附3年)
佐藤颯汰(日章学園3年)